奧脱福 唔該大家今晚留意下呢個地方

本人識少少預言，法術

呢個地方有問題，信不信由你

條好靚嘅起跑線就冇咗架啦

不過仲有機會，睇你哋識唔識得珍惜喇

拉

推 大家小心

邊撚個比你入黎波台拉post 呀 屌你老母

拉
49000今晚輸撚硬

樓主可唔可以講多啲

又叫我地自己估，張相係你祖上叫你畀我哋嘅提示
睇得明嘅一定會睇得明？

講得好

樸巴 已經有人去左啦 都搵唔到啊 有無多啲提示

有人會流血，唔可以講更多了

5-0

我朋友係奧脫福做執波仔
佢話主隊更衣室有秘密通道直通VAR房

6

你點影到的

警犬
拉

點影的

我睇樓主張圖頭有d痺有d痛
代表d咩

P牌仔本身都推唔到啦

核彈！！！！
推爆佢

又係

仆街
張相一個人都冇

好驚

收到風有條挪威佬既小隊今晚會係呢度畀人屠殺